有無巴絲平用Projector打機？

屋企無左個電視，但得15k budget
主要係打ps4用
大家有無介紹